黃痴瘋借美國挾持中國，聽日有監坐真係咩都得

中國會判佢坐監，代表正式有能力擺脫美帝淫威，我開香檳慶祝添呀

邊有可能還狎，最多咪派黃官草草了事，唉